國慶快樂！台灣萬歲！

十月十日賀國慶 滿城盡掛青天旗

熱烈祝賀中華民國繁榮昌盛

中國人國慶關香港人咩事

你老母就中国人